啡色呢隻乜撚嘢黎？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

假狗

黑社會

貴婦狗

食屎狗囉

垃撚圾

死曱甴 or 過行老鼠 or 恐怖分子 or 強姦犯